用airdrop過左個rmvb 落ipad mini 播唔到搵唔到

用mac 機airdrop過左個rmvb file 落部ipad
但係搵唔到係邊
後尾用portal 過，搵到個file，但播出黎冇聲
想del 返d file free 返d空間，可以點做？

又話apple 易用 有冇ifan 救我

.rmvb file

Itune 唔支持 rmvb

唔係 itunes, 係用macbook pro air drop share比ipad

連入iTools 搵
然後delete

想用iPad mini播就download player

咩itools？

邊隻？ 試左幾隻都唔work ，有d搵唔到file，有d播到冇聲

多謝各位巴打
最後發現用vlc send同時vlc 播就work
用其他app send就唔得
send同play要同一隻app

rmvb, 幾多年前既野黎

你一係用AVPLAYER,一係開video server steam 落部ipad 睇~

煲片買and tab ,打機買IPAD

2018年仲rmvb
Realplayer間公司執咗未？

咩年代呀仲rmvb?啱啱放監出嚟?

都好多年冇聽過呢個格式，10年開始啲字幕組都話唔會再用呢個格式。

要用Google搜尋一下 「rmvb沒落」就會搵到好多解釋。

仲記得當年PSP冇支援呢個格式，要將嗰啲片轉成MP4。